{"0":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Andaluc\u00eda?","Answer":"Andaluz","Incorrect1":"Sevillano","Incorrect2":"Flamenco","Incorrect3":"Cordob\u00e9s"},"1":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Arag\u00f3n?","Answer":"Aragon\u00e9s","Incorrect1":"Zaragocense","Incorrect2":"Pilarico","Incorrect3":"Catal\u00e1n"},"2":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Principado de Asturias?","Answer":"Asturiano","Incorrect1":"Pr\u00edncipe","Incorrect2":"Sidrero","Incorrect3":"Asturiense"},"3":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Islas Baleares?","Answer":"Balear","Incorrect1":"Mallorqu\u00edn","Incorrect2":"Ensaimada","Incorrect3":"Balearense"},"4":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Islas Canarias?","Answer":"Canario","Incorrect1":"Periquito","Incorrect2":"Guanche","Incorrect3":"Pajarito"},"5":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cantabria?","Answer":"C\u00e1ntabro","Incorrect1":"Cant\u00e1brico","Incorrect2":"Santandere\u00f1o","Incorrect3":"Cantabriense"},"6":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Castilla La Mancha?","Answer":"Castellano","Incorrect1":"Manchado","Incorrect2":"Sancho","Incorrect3":"Molinero"},"7":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Castilla y Le\u00f3n?","Answer":"Castellano","Incorrect1":"Leon\u00e9s","Incorrect2":"Comunero","Incorrect3":"Soriano"},"8":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Catalu\u00f1a?","Answer":"Catal\u00e1n","Incorrect1":"Barcelon\u00e9s","Incorrect2":"Pan Tumaca","Incorrect3":"Leridano"},"9":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Extremadura?","Answer":"Extreme\u00f1o","Incorrect1":"Cacere\u00f1o","Incorrect2":"Extremoduro","Incorrect3":"Andaluz"},"10":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Galicia?","Answer":"Gallego","Incorrect1":"Coru\u00f1\u00e9s","Incorrect2":"Indeciso","Incorrect3":"Albari\u00f1o"},"11":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en La Rioja?","Answer":"Riojano","Incorrect1":"Bodeguero","Incorrect2":"Riojense","Incorrect3":"Vinatero"},"12":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Madrid?","Answer":"Madrile\u00f1o","Incorrect1":"Chulapo","Incorrect2":"Capitalino","Incorrect3":"Madridista"},"13":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Murcia?","Answer":"Murciano","Incorrect1":"Murci\u00e9lago","Incorrect2":"Hortelano","Incorrect3":"Tomatero"},"14":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Navarra?","Answer":"Navarro","Incorrect1":"Vasco","Incorrect2":"Pamplonica","Incorrect3":"Ma\u00f1o"},"15":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Pa\u00eds Vasco?","Answer":"Vasco","Incorrect1":"Aizkolari","Incorrect2":"Vascense","Incorrect3":"Vasque\u00f1o"},"16":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Valencia?","Answer":"Valenciano","Incorrect1":"Paellero","Incorrect2":"Valencianista","Incorrect3":"Mediterraneo"},"17":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ceuta?","Answer":"Ceut\u00ed","Incorrect1":"Ceutino","Incorrect2":"Ceutano","Incorrect3":"Ceutero"},"18":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Melilla?","Answer":"Melillense","Incorrect1":"Melillano","Incorrect2":"Melillero","Incorrect3":"Me l\u00edo"},"19":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Almer\u00eda?","Answer":"Almeriense","Incorrect1":"Gato","Incorrect2":"Almer\u00edo","Incorrect3":"Almeriano"},"20":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en C\u00e1diz?","Answer":"Gaditano","Incorrect1":"Cadizano","Incorrect2":"Pajarito","Incorrect3":"Cadizero"},"21":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en C\u00f3rdoba?","Answer":"Cordob\u00e9s","Incorrect1":"Cordobense","Incorrect2":"C\u00f3rdobo","Incorrect3":"Andal\u00fa"},"22":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Granada?","Answer":"Granadino","Incorrect1":"Grana\u00edno","Incorrect2":"Alhambra","Incorrect3":"Granadense"},"23":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Huelva?","Answer":"Onubense","Incorrect1":"Lepero","Incorrect2":"Huelvense","Incorrect3":"Huelvino"},"24":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ja\u00e9n?","Answer":"Jienense","Incorrect1":"Jaenense","Incorrect2":"Olivarero","Incorrect3":"Jaenero"},"25":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en M\u00e1laga?","Answer":"Madrile\u00f1o","Incorrect1":"Chulapo","Incorrect2":"Capitalino","Incorrect3":"Madridista"},"26":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Sevilla?","Answer":"Sevillano","Incorrect1":"Repeinao","Incorrect2":"Sevillista","Incorrect3":"B\u00e9tico"},"27":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Huesca?","Answer":"Oscense","Incorrect1":"Huescano","Incorrect2":"Huesco","Incorrect3":"Huesque\u00f1o"},"28":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Teruel?","Answer":"Turolense","Incorrect1":"Teruelense","Incorrect2":"Teruelano","Incorrect3":"Turelano"},"29":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Zaragoza?","Answer":"Zaragozano","Incorrect1":"Ma\u00f1o","Incorrect2":"Pilarico","Incorrect3":"Zaragocero"},"30":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Santa Cruz de Tenerife?","Answer":"Tinerfe\u00f1o","Incorrect1":"Guanche","Incorrect2":"Tenerifense","Incorrect3":"Crucero"},"31":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Las Palmas?","Answer":"Palmense","Incorrect1":"Mojopic\u00f3n","Incorrect2":"Palmero","Incorrect3":"Palmista"},"32":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Albacete?","Answer":"Albacete\u00f1o","Incorrect1":"Castellano","Incorrect2":"Navajero","Incorrect3":"Alb\u00e9s"},"33":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ciudad Real?","Answer":"Ciudadreale\u00f1o","Incorrect1":"Quijote","Incorrect2":"Ciudadano","Incorrect3":"Realista"},"34":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cuenca?","Answer":"Conquense","Incorrect1":"Cuenque\u00f1o","Incorrect2":"Cuenco","Incorrect3":"Colgado"},"35":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Guadalajara?","Answer":"Guadalajare\u00f1o","Incorrect1":"Guadalajero","Incorrect2":"Guadalajarino","Incorrect3":"Guadalo"},"36":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Toledo?","Answer":"Toledano","Incorrect1":"Toledense","Incorrect2":"Espadero","Incorrect3":"Tolede\u00f1o"},"37":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en \u00c1vila?","Answer":"Abulense","Incorrect1":"Avilense","Incorrect2":"Avil\u00e9s","Incorrect3":"Avile\u00f1o"},"38":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Burgos?","Answer":"Burgal\u00e9s","Incorrect1":"Burgu\u00e9s","Incorrect2":"Burger","Incorrect3":"Morcilla"},"39":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Le\u00f3n?","Answer":"Leon\u00e9s","Incorrect1":"Leonero","Incorrect2":"Cecinero","Incorrect3":"Le\u00f3n"},"40":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Palencia?","Answer":"Palentino","Incorrect1":"Paciente","Incorrect2":"Palenciano","Incorrect3":"Palenciense"},"41":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Salamanca?","Answer":"Salmantino","Incorrect1":"Salamanqu\u00e9s","Incorrect2":"Salamanquense","Incorrect3":"Salamanque\u00f1o"},"42":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Segovia?","Answer":"Segoviano","Incorrect1":"Segoviense","Incorrect2":"Segovie\u00f1o","Incorrect3":"Acueducto"},"43":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Soria?","Answer":"Soriano","Incorrect1":"Sorienense","Incorrect2":"Sorie\u00f1o","Incorrect3":"Sori\u00e9s"},"44":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Valladolid?","Answer":"Vallisoletano","Incorrect1":"Valladolidense","Incorrect2":"Valladolidano","Incorrect3":"Valladolide\u00f1o"},"45":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Zamora?","Answer":"Zamorano","Incorrect1":"Zamoran\u00e9s","Incorrect2":"Zamorense","Incorrect3":"Zamore\u00f1o"},"46":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Barcelona?","Answer":"Barcelon\u00e9s","Incorrect1":"Barcelonista","Incorrect2":"Catal\u00e1n","Incorrect3":"Barcelonero"},"47":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Gerona?","Answer":"Gerundense","Incorrect1":"Geron\u00e9s","Incorrect2":"Ger\u00f3nimo","Incorrect3":"Gero\u00f1o"},"48":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en L\u00e9rida?","Answer":"Leridano","Incorrect1":"Leridense","Incorrect2":"Leride\u00f1o","Incorrect3":"Lerid\u00e9s"},"49":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Tarragona?","Answer":"Tarraconense","Incorrect1":"Tarragone\u00f1o","Incorrect2":"Tarragonense","Incorrect3":"Tarragon\u00e9s"},"50":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Badajoz?","Answer":"Pacense","Incorrect1":"Badajoce\u00f1o","Incorrect2":"Badajozense","Incorrect3":"Pacentino"},"51":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en C\u00e1ceres?","Answer":"Cacere\u00f1o","Incorrect1":"Cacerense","Incorrect2":"Cacerolense","Incorrect3":"Caceruele\u00f1o"},"52":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en La Coru\u00f1a?","Answer":"Coru\u00f1\u00e9s","Incorrect1":"Coru\u00f1ense","Incorrect2":"Deportivista","Incorrect3":"Finisterreiro"},"53":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Lugo?","Answer":"Lucense","Incorrect1":"Lujoso","Incorrect2":"Lugare\u00f1o","Incorrect3":"Lugue\u00f1o"},"54":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Orense?","Answer":"Orensano","Incorrect1":"Ourenseiro","Incorrect2":"Orense\u00f1o","Incorrect3":"Percebeiro"},"55":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Pontevedra?","Answer":"Pontevedr\u00e9s","Incorrect1":"Pontevedreiro","Incorrect2":"Pontevedre\u00f1o","Incorrect3":"Pontevedrense"},"56":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en \u00c1lava?","Answer":"Alav\u00e9s","Incorrect1":"Alavense","Incorrect2":"Alave\u00f1o","Incorrect3":"Alaviano"},"57":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Guip\u00fazcoa?","Answer":"Guipuzcoano","Incorrect1":"Guipuzcoense","Incorrect2":"Guipuzcue\u00f1o","Incorrect3":"Guipuzco\u00e9s"},"58":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Vizcaya?","Answer":"Vizcaino","Incorrect1":"Vizcaense","Incorrect2":"Vizcayo","Incorrect3":"Vizcay\u00e9s"},"59":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Alicante?","Answer":"Alicantino","Incorrect1":"Alicant\u00e9s","Incorrect2":"Alicante\u00f1o","Incorrect3":"Alicantense"},"60":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Castell\u00f3n?","Answer":"Castellonense","Incorrect1":"Castellon\u00e9s","Incorrect2":"Castellone\u00f1o","Incorrect3":"Castillero"},"61":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Vitoria?","Answer":"Vitoriense","Incorrect1":"Vitorino","Incorrect2":"Vitoriano","Incorrect3":"Vitorie\u00f1o"},"62":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en San Sebasti\u00e1n?","Answer":"Donostiarra","Incorrect1":"Sebastianense","Incorrect2":"Sanse\u00f1o","Incorrect3":"Sebastiane\u00f1o"},"63":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Bilbao?","Answer":"Bilbaino","Incorrect1":"Bilbadense","Incorrect2":"Bilbae\u00f1o","Incorrect3":"Bilbo"},"64":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Pamplona?","Answer":"Pamplon\u00e9s","Incorrect1":"Pamplonica","Incorrect2":"Sanferminero","Incorrect3":"Pamplone\u00f1o"},"65":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Logro\u00f1o?","Answer":"Logro\u00f1\u00e9s","Incorrect1":"Logro\u00f1e\u00f1o","Incorrect2":"Logro\u00f1ense","Incorrect3":"Logro\u00f1ano"},"66":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Santiago de Compostela?","Answer":"Compostelano","Incorrect1":"Compostele\u00f1o","Incorrect2":"Santiague\u00f1o","Incorrect3":"Santiagu\u00e9s"},"67":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en M\u00e9rida?","Answer":"Emeritense","Incorrect1":"Meridano","Incorrect2":"Augusto","Incorrect3":"Meride\u00f1o"},"68":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Oviedo?","Answer":"Ovetense","Incorrect1":"Oviedense","Incorrect2":"Oviedano","Incorrect3":"Oviede\u00f1o"},"69":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Palma de Mallorca?","Answer":"Mallorqu\u00edn","Incorrect1":"Palmero","Incorrect2":"Mallorqu\u00e9s","Incorrect3":"Palmallorqu\u00edn"},"70":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Santander?","Answer":"Santanderino","Incorrect1":"Santandere\u00f1o","Incorrect2":"Cant\u00e1brico","Incorrect3":"Santander\u00e9s"},"71":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Menorca?","Answer":"Menorqu\u00edn","Incorrect1":"Menorqu\u00e9s","Incorrect2":"Menorque\u00f1o","Incorrect3":"Menorcano"},"72":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ibiza?","Answer":"Ibicenco","Incorrect1":"Ibice\u00f1o","Incorrect2":"Ibicense","Incorrect3":"Pitiuso"},"73":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Formentera?","Answer":"Formenterano","Incorrect1":"Formentere\u00f1o","Incorrect2":"Formenter\u00e9s","Incorrect3":"Formentador"},"74":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cabrera?","Answer":"Caprariense","Incorrect1":"Cuprino","Incorrect2":"Cabrere\u00f1o","Incorrect3":"Cabrer\u00e9s"},"75":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en La Gomera?","Answer":"Gomero","Incorrect1":"Guanche","Incorrect2":"Gomere\u00f1o","Incorrect3":"Gomer\u00e9s"},"76":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en El Hierro?","Answer":"Herre\u00f1o","Incorrect1":"Santandere\u00f1o","Incorrect2":"Cant\u00e1brico","Incorrect3":"Santander\u00e9s"},"77":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Gran Canaria?","Answer":"Grancanario","Incorrect1":"Grancanarie\u00f1o","Incorrect2":"Canari\u00f3n","Incorrect3":"Guanche"},"78":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Fuerteventura?","Answer":"Majorero","Incorrect1":"Fuerteventure\u00f1o","Incorrect2":"Majore\u00f1o","Incorrect3":"Fuerteventur\u00e9s"},"79":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Lanzarote?","Answer":"Lanzarote\u00f1o","Incorrect1":"Lanzarot\u00e9s","Incorrect2":"Lancelote","Incorrect3":"Lanzarotense"},"80":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Andujar?","Answer":"Iliturgitano","Incorrect1":"Andujare\u00f1o","Incorrect2":"Iliturgitense","Incorrect3":"Andujarense"},"81":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Aranjuez?","Answer":"Arancetano","Incorrect1":"Aranjuecense","Incorrect2":"Arancetense","Incorrect3":"Aranjueze\u00f1o"},"82":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Betanzos?","Answer":"Brigantino","Incorrect1":"Brigante\u00f1o","Incorrect2":"Betanze\u00f1o","Incorrect3":"Betanz\u00e9s"},"83":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cabra?","Answer":"Egabrense","Incorrect1":"Cuprino","Incorrect2":"Cabrense","Incorrect3":"Cabrero"},"84":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Calahorra?","Answer":"Calagurritano","Incorrect1":"Calahorre\u00f1o","Incorrect2":"Calahorrense","Incorrect3":"Calagurrite\u00f1o"},"85":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Calatayud?","Answer":"Bilbilitano","Incorrect1":"Calatayude\u00f1o","Incorrect2":"Calatayudense","Incorrect3":"Calatayud\u00e9s"},"86":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ciudad Rodrigo?","Answer":"Mirobriguense","Incorrect1":"Mirodriguense","Incorrect2":"Rodrigue\u00f1o","Incorrect3":"Rodriguense"},"87":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Elche?","Answer":"Ilicitano","Incorrect1":"Elche\u00f1o","Incorrect2":"Ilicite\u00f1o","Incorrect3":"Il\u00edcito"},"88":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Martos?","Answer":"Tuccitano","Incorrect1":"Marciano","Incorrect2":"Martorense","Incorrect3":"Tuccie\u00f1o"},"89":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Morella?","Answer":"Bisgargitano","Incorrect1":"Morellense","Incorrect2":"Bismorellense","Incorrect3":"Morelle\u00f1o"},"90":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Orihuela?","Answer":"Orcelitano","Incorrect1":"Orcelitense","Incorrect2":"Orihuelense","Incorrect3":"Orihuele\u00f1o"},"91":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ronda?","Answer":"Arundense","Incorrect1":"Rondero","Incorrect2":"Rondallero","Incorrect3":"Ronde\u00f1o"},"92":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Afganist\u00e1n?","Answer":"Afgano","Incorrect1":"Afganistense","Incorrect2":"Afganistan\u00ed","Incorrect3":"Afganiste\u00f1o"},"93":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Albania?","Answer":"Albano","Incorrect1":"Albani\u00e9s","Incorrect2":"Albaniense","Incorrect3":"Albanie\u00f1o"},"94":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Alemania?","Answer":"Alem\u00e1n","Incorrect1":"Alemanense","Incorrect2":"Germaniense","Incorrect3":"Aleman\u00e9s"},"95":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Andorra?","Answer":"Andorrano","Incorrect1":"Andorr\u00e9s","Incorrect2":"Andorrense","Incorrect3":"Andorre\u00f1o"},"96":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Angola?","Answer":"Angole\u00f1o","Incorrect1":"Angol\u00e9s","Incorrect2":"Angolense","Incorrect3":"Angulare\u00f1o"},"97":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Argelia?","Answer":"Argelino","Incorrect1":"Argeliano","Incorrect2":"Argeliense","Incorrect3":"Angelito"},"98":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Argentina?","Answer":"Argentino","Incorrect1":"Argentin\u00e9s","Incorrect2":"Maradona","Incorrect3":"Argentinense"},"99":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Armenia?","Answer":"Armenio","Incorrect1":"Armeni\u00e9s","Incorrect2":"Armeniano","Incorrect3":"Armeniense"},"100":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Australia?","Answer":"Australiano","Incorrect1":"Australianense","Incorrect2":"Austriale\u00f1o","Incorrect3":"Australian\u00e9s"},"101":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Austria?","Answer":"Austriaco","Incorrect1":"Tirol\u00e9s","Incorrect2":"Australiano","Incorrect3":"Austriaque\u00f1o"},"102":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Bahamas?","Answer":"Bahame\u00f1o","Incorrect1":"Baham\u00e9s","Incorrect2":"Barbadense","Incorrect3":"Bahamino"},"103":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Barbados?","Answer":"Barbadense","Incorrect1":"Barbadensa","Incorrect2":"Barbade\u00f1o","Incorrect3":"Barbaciense"},"104":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en B\u00e9lgica?","Answer":"Belga","Incorrect1":"Beluga","Incorrect2":"B\u00e9lgico","Incorrect3":"Belgic\u00e9s"},"105":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Belice?","Answer":"Belice\u00f1o","Incorrect1":"Belic\u00e9s","Incorrect2":"Belicense","Incorrect3":"B\u00e9lico"},"106":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Bielorrusia?","Answer":"Bielorruso","Incorrect1":"Biel\u00e9s","Incorrect2":"Tovarich","Incorrect3":"Bielocense"},"107":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Birmania?","Answer":"Birmano","Incorrect1":"Birman\u00e9s","Incorrect2":"Birmanie\u00f1o","Incorrect3":"Birmanense"},"108":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Bolivia?","Answer":"Boliviano","Incorrect1":"Boliviense","Incorrect2":"Birmanie\u00f1o","Incorrect3":"Birmanense"},"109":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Botsuana?","Answer":"Botsuano","Incorrect1":"Botsuan\u00e9s","Incorrect2":"Bosnio","Incorrect3":"Botense"},"110":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Brasil?","Answer":"Brasile\u00f1o","Incorrect1":"Bailongo","Incorrect2":"Brasiliano","Incorrect3":"Carioque\u00f1o"},"111":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Bulgaria?","Answer":"B\u00falgaro","Incorrect1":"Bullero","Incorrect2":"Burgal\u00e9s","Incorrect3":"Burriato"},"112":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en But\u00e1n?","Answer":"Butan\u00e9s","Incorrect1":"Butanero","Incorrect2":"Bucanero","Incorrect3":"Butu"},"113":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cabo Verde?","Answer":"Caboverdiano","Incorrect1":"Marciano","Incorrect2":"Caprensiano","Incorrect3":"Caverdense"},"114":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Camboya?","Answer":"Camboyano","Incorrect1":"Camboy\u00e9s","Incorrect2":"Cambollo","Incorrect3":"Boye\u00f1o"},"115":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Camer\u00fan?","Answer":"Camerun\u00e9s","Incorrect1":"Camerunense","Incorrect2":"Cameraman","Incorrect3":"Camarero"},"116":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Canad\u00e1?","Answer":"Canadiense","Incorrect1":"Canadino","Incorrect2":"Canadade\u00f1o","Incorrect3":"Canadero"},"117":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Chile?","Answer":"Chileno","Incorrect1":"Chihuahua","Incorrect2":"Chilere\u00f1o","Incorrect3":"Chistoso"},"118":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en China?","Answer":"Chino","Incorrect1":"Chinense","Incorrect2":"Chinativo","Incorrect3":"Chinatal"},"119":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Chipre?","Answer":"Chipriota","Incorrect1":"Cuprino","Incorrect2":"Chipre\u00f1o","Incorrect3":"Chipogliense"},"120":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Colombia?","Answer":"Colombiano","Incorrect1":"Colombo","Incorrect2":"Colomita","Incorrect3":"Congole\u00f1o"},"121":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Congo?","Answer":"Congole\u00f1o","Incorrect1":"Colombiano","Incorrect2":"Cordob\u00e9s","Incorrect3":"Congolita"},"122":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Corea del Norte?","Answer":"Norcoreano","Incorrect1":"Koreano","Incorrect2":"Nortero","Incorrect3":"Surcoreano"},"123":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Corea del Sur?","Answer":"Surcoreano","Incorrect1":"Sudista","Incorrect2":"Coreita","Incorrect3":"Norcoreano"},"124":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Costa de Marfil?","Answer":"Marfile\u00f1o","Incorrect1":"Costero","Incorrect2":"Guardacostas","Incorrect3":"Congole\u00f1o"},"125":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Croacia?","Answer":"Croata","Incorrect1":"Croqueta","Incorrect2":"Croissant","Incorrect3":"Croacio"},"126":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Cuba?","Answer":"Cubano","Incorrect1":"Bailongo","Incorrect2":"Cubista","Incorrect3":"Fidelino"},"127":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Dinamarca?","Answer":"Dan\u00e9s","Incorrect1":"Dinamarqu\u00e9s","Incorrect2":"Danone","Incorrect3":"Danone\u00f1o"},"128":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Dominica?","Answer":"Dominiqu\u00e9s","Incorrect1":"Dominguero","Incorrect2":"Dominicano","Incorrect3":"Domenense"},"129":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ecuador?","Answer":"Ecuatoriano","Incorrect1":"Ecualito","Incorrect2":"Ecuade\u00f1o","Incorrect3":"Ecuadorense"},"130":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Egipto?","Answer":"Egipcio","Incorrect1":"Fara\u00f3n","Incorrect2":"Egiptiano","Incorrect3":"Egiptano"},"131":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en El Salvador?","Answer":"Salvadore\u00f1o","Incorrect1":"Salvero","Incorrect2":"Salvare\u00f1o","Incorrect3":"Salvadorense"},"132":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Eslovaquia?","Answer":"Eslovaco","Incorrect1":"Elsobaco","Incorrect2":"Vaquense","Incorrect3":"Eslobio"},"133":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Eslovenia?","Answer":"Esloveno","Incorrect1":"Eslovo","Incorrect2":"Veniaciense","Incorrect3":"Escueto"},"134":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Espa\u00f1a?","Answer":"Espa\u00f1ol","Incorrect1":"Torero","Incorrect2":"Ib\u00e9rico","Incorrect3":"Espanis"},"135":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Estados Unidos de Am\u00e9rica?","Answer":"Estadounidense","Incorrect1":"Yanki","Incorrect2":"Pistolero","Incorrect3":"Estadista"},"136":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Estonia?","Answer":"Estonio","Incorrect1":"Es Antonio","Incorrect2":"Estopa","Incorrect3":"Estilista"},"137":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Filipinas?","Answer":"Filipino","Incorrect1":"Felipe","Incorrect2":"Fino fino","Incorrect3":"Flipao"},"138":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Finlandia?","Answer":"Finland\u00e9s","Incorrect1":"Finisterre","Incorrect2":"Finalista","Incorrect3":"Fien\u00e9s"},"139":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Francia?","Answer":"Franc\u00e9s","Incorrect1":"Gabacho","Incorrect2":"Francisco","Incorrect3":"Franciano"},"140":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Gab\u00f3n?","Answer":"Gabon\u00e9s","Incorrect1":"Gamb\u00f3n","Incorrect2":"Gabonense","Incorrect3":"Gabardino"},"141":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Gambia?","Answer":"Gambiano","Incorrect1":"Gamberro","Incorrect2":"Gambiodeturno","Incorrect3":"Gamboso"},"142":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Georgia?","Answer":"Georgiano","Incorrect1":"Jorge","Incorrect2":"Ge\u00f3grafo","Incorrect3":"Geole\u00f1o"},"143":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ghana?","Answer":"Ghan\u00e9s","Incorrect1":"Ghanador","Incorrect2":"Ghanadero","Incorrect3":"Monedero"},"144":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Grecia?","Answer":"Griego","Incorrect1":"Gretense","Incorrect2":"Perfile\u00f1o","Incorrect3":"Grecolakis"},"145":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Guatemala?","Answer":"Guatemalteco","Incorrect1":"Guatemalte\u00f1o","Incorrect2":"C\u00fcate","Incorrect3":"Guantelero"},"146":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Guinea?","Answer":"Guineano","Incorrect1":"Gui\u00f1ero","Incorrect2":"Guitero","Incorrect3":"Guitarrero"},"147":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Guyana?","Answer":"Guyan\u00e9s","Incorrect1":"Guacamayo","Incorrect2":"Guyanense","Incorrect3":"Goyo"},"148":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Hait\u00ed?","Answer":"Haitiano","Incorrect1":"Haitita","Incorrect2":"Hay pipas","Incorrect3":"Haile\u00f1o"},"149":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Honduras?","Answer":"Hondure\u00f1o","Incorrect1":"Profundero","Incorrect2":"Hondurita","Incorrect3":"Hondo"},"150":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Hungr\u00eda?","Answer":"H\u00fangaro","Incorrect1":"Ogro","Incorrect2":"Hunguere\u00f1o","Incorrect3":"Chino"},"151":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en India?","Answer":"Indio","Incorrect1":"Indiano","Incorrect2":"Inde\u00f1o","Incorrect3":"Indostan\u00ed"},"152":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Indonesia?","Answer":"Indonesio","Incorrect1":"Indio","Incorrect2":"Indonesiense","Incorrect3":"Indiano"},"153":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ir\u00e1n?","Answer":"Iran\u00ed","Incorrect1":"Iran\u00e9s","Incorrect2":"Irane\u00f1o","Incorrect3":"Irak\u00ed"},"154":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Irak?","Answer":"Iraqu\u00ed","Incorrect1":"Irak\u00e9s","Incorrect2":"Iran\u00ed","Incorrect3":"Airado"},"155":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Irlanda?","Answer":"Irland\u00e9s","Incorrect1":"Soplagaitas","Incorrect2":"Irlanita","Incorrect3":"Irlande\u00f1o"},"156":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Islandia?","Answer":"Island\u00e9s","Incorrect1":"Islado","Incorrect2":"Islande\u00f1o","Incorrect3":"Isle\u00f1o"},"157":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Israel?","Answer":"Israel\u00ed","Incorrect1":"Israele\u00f1o","Incorrect2":"Croata","Incorrect3":"Island\u00e9s"},"158":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Italia?","Answer":"Italiano","Incorrect1":"Italiasi","Incorrect2":"Macarroni","Incorrect3":"Leonardino"},"159":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Jamaica?","Answer":"Jamaicano","Incorrect1":"Bobmarley","Incorrect2":"Jamaiquense","Incorrect3":"Correnmuche\u00f1o"},"160":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Jap\u00f3n?","Answer":"Japon\u00e9s","Incorrect1":"Arigato","Incorrect2":"Kawasaki","Incorrect3":"Japonense"},"161":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Jordania?","Answer":"Jordano","Incorrect1":"Jordan\u00e9s","Incorrect2":"Jordanmichael","Incorrect3":"Jordo"},"162":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Kuwait?","Answer":"Kuwait\u00ed","Incorrect1":"Kuwano","Incorrect2":"Kubere\u00f1o","Incorrect3":"Kurdo"},"163":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Laos?","Answer":"Laosiano","Incorrect1":"Laosnoasi","Incorrect2":"Aloslaos","Incorrect3":"Descentrao"},"164":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Letonia?","Answer":"Let\u00f3n","Incorrect1":"Lete\u00f1o","Incorrect2":"Sescap\u00f3","Incorrect3":"Letonie\u00f1o"},"165":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en L\u00edbano?","Answer":"L\u00edban\u00e9s","Incorrect1":"Libane\u00f1o","Incorrect2":"Libio","Incorrect3":"Libanense"},"166":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Libia?","Answer":"Libio","Incorrect1":"Labio","Incorrect2":"Liban\u00e9s","Incorrect3":"Irland\u00e9s"},"167":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Lituania?","Answer":"Lituano","Incorrect1":"Lit\u00f3grafo","Incorrect2":"Libio","Incorrect3":"Lituanense"},"168":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Luxemburgo?","Answer":"Luxemburgu\u00e9s","Incorrect1":"Lujoso","Incorrect2":"Hamburgu\u00e9s","Incorrect3":"Burgal\u00e9s"},"169":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Madagascar?","Answer":"Malgache","Incorrect1":"Nada a mascar","Incorrect2":"Buengache","Incorrect3":"Tortuguero"},"170":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Malasia?","Answer":"Malasio","Incorrect1":"Asiatico","Incorrect2":"Malague\u00f1o","Incorrect3":"Malacense"},"171":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Malaui?","Answer":"Malau\u00ed","Incorrect1":"Malauita","Incorrect2":"Malauva","Incorrect3":"Malabarista"},"172":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Maldivas?","Answer":"Maldivo","Incorrect1":"Divo","Incorrect2":"Maladicense","Incorrect3":"Maldividiendo"},"173":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Malta?","Answer":"Malt\u00e9s","Incorrect1":"Italiano","Incorrect2":"Franc\u00e9s","Incorrect3":"Malte\u00f1o"},"174":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Marruecos?","Answer":"Marroqu\u00ed","Incorrect1":"Marroque\u00f1o","Incorrect2":"Mauritano","Incorrect3":"Moroquiano"},"175":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Mauricio?","Answer":"Mauriciano","Incorrect1":"Colmenero","Incorrect2":"Malague\u00f1o","Incorrect3":"Mauricie\u00f1o"},"176":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en M\u00e9xico?","Answer":"Mexicano","Incorrect1":"Cuatee!","Incorrect2":"Mejipcio","Incorrect3":"Madrile\u00f1o"},"177":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Micronesia?","Answer":"Micronesio","Incorrect1":"Micr\u00f3fono","Incorrect2":"Microbio","Incorrect3":"Corso"},"178":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Moldavia?","Answer":"Moldavo","Incorrect1":"Moldav\u00e9s","Incorrect2":"Moldeable","Incorrect3":"Moldavio"},"179":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en M\u00f3naco?","Answer":"Monegasco","Incorrect1":"Monedero","Incorrect2":"Millonariense","Incorrect3":"Monaqu\u00e9s"},"180":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Mongolia?","Answer":"Mongol","Incorrect1":"Mongol\u00e9s","Incorrect2":"Uno","Incorrect3":"Mongoliense"},"181":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Mozambique?","Answer":"Mozambique\u00f1o","Incorrect1":"Mozambiqu\u00e9s","Incorrect2":"Mozo","Incorrect3":"Moldavo"},"182":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Namibia?","Answer":"Namibio","Incorrect1":"Namibi\u00e9s","Incorrect2":"Nabo","Incorrect3":"Namibiense"},"183":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Nepal?","Answer":"Nepal\u00e9s o Nepal\u00ed","Incorrect1":"Nepale\u00f1o o Nepal\u00ed","Incorrect2":"Nepalita","Incorrect3":"Lama"},"184":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Nicaragua?","Answer":"Nicarag\u00fcense","Incorrect1":"Nicaraguense","Incorrect2":"Nicare\u00f1o","Incorrect3":"Nicol\u00e1s"},"185":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en N\u00edger?","Answer":"Nigerino","Incorrect1":"Nigeriano","Incorrect2":"Nigere\u00f1o","Incorrect3":"Mexicano"},"186":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Noruega?","Answer":"Noruego","Incorrect1":"Norogu\u00e9s","Incorrect2":"N\u00f3rdico","Incorrect3":"Sueco"},"187":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Nueva Zelanda?","Answer":"Neozeland\u00e9s","Incorrect1":"Nuevazeland\u00e9s","Incorrect2":"Viejazeland\u00e9s","Incorrect3":"Australiano"},"188":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Holanda?","Answer":"Holand\u00e9s","Incorrect1":"Paisbaje\u00f1o","Incorrect2":"Gouda","Incorrect3":"Holandiano"},"189":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Pakist\u00e1n?","Answer":"Pakistan\u00ed","Incorrect1":"Pakiste\u00f1o","Incorrect2":"Iran\u00ed","Incorrect3":"Peruano"},"190":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Panam\u00e1?","Answer":"Paname\u00f1o","Incorrect1":"Panamericano","Incorrect2":"Canalero","Incorrect3":"Malt\u00e9s"},"191":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Paraguay?","Answer":"Paraguayo","Incorrect1":"Parapente","Incorrect2":"Paraluego","Incorrect3":"Paraguay\u00e9s"},"192":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Per\u00fa?","Answer":"Peruano","Incorrect1":"Perul\u00e9s","Incorrect2":"Perue\u00f1o","Incorrect3":"Perudense"},"193":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Polonia?","Answer":"Polaco","Incorrect1":"Polaina","Incorrect2":"Polo\u00f1\u00e9s","Incorrect3":"Polonita"},"194":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Portugal?","Answer":"Portugu\u00e9s","Incorrect1":"Fandelgallo","Incorrect2":"Toallero","Incorrect3":"Portuguense"},"195":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Rep\u00fablica Dominicana?","Answer":"Dominicano","Incorrect1":"Dominiqu\u00e9s","Incorrect2":"Republicano","Incorrect3":"Dominguero"},"196":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ruanda?","Answer":"Ruand\u00e9s","Incorrect1":"Ruandero","Incorrect2":"Rumano","Incorrect3":"Ruande\u00f1o"},"197":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ruman\u00eda?","Answer":"Rumano","Incorrect1":"Ruman\u00edaco","Incorrect2":"Rumaniense","Incorrect3":"Ruso"},"198":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Rusia?","Answer":"Ruso","Incorrect1":"Tovarich","Incorrect2":"Gorbachov","Incorrect3":"Kremiliano"},"199":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Senegal?","Answer":"Senegal\u00e9s","Incorrect1":"Senegale\u00f1o","Incorrect2":"Senegalita","Incorrect3":"Negal\u00e9s"},"200":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Sierra Leona?","Answer":"Sierraleon\u00e9s","Incorrect1":"Serrano","Incorrect2":"Leonino","Incorrect3":"Serrucho"},"201":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Singapur?","Answer":"Singapurense","Incorrect1":"Singapure\u00f1o","Incorrect2":"Singapurino","Incorrect3":"Gapurro"},"202":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Siria?","Answer":"Sirio","Incorrect1":"Sirianita","Incorrect2":"Siria\u00f1\u00e9s","Incorrect3":"Siri"},"203":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Somalia?","Answer":"Somal\u00ed","Incorrect1":"Somalvado","Incorrect2":"Somelier","Incorrect3":"Somaliense"},"204":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Suazilandia?","Answer":"Suazi","Incorrect1":"Suizo","Incorrect2":"Landianense","Incorrect3":"Londinense"},"205":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Sud\u00e1frica?","Answer":"Sudafricano","Incorrect1":"Sudan\u00e9s","Incorrect2":"Sudista","Incorrect3":"Sure\u00f1o"},"206":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Sud\u00e1n?","Answer":"Sudan\u00e9s","Incorrect1":"Sudoroso","Incorrect2":"Sudista","Incorrect3":"Sueco"},"207":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Suecia?","Answer":"Sueco","Incorrect1":"Suecio","Incorrect2":"Suizo","Incorrect3":"Suecan\u00e9s"},"208":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Suiza?","Answer":"Suizo","Incorrect1":"Cuckoo!","Incorrect2":"Croissant","Incorrect3":"Bizcocho"},"209":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Tailandia?","Answer":"Tailand\u00e9s","Incorrect1":"Tallar\u00edn","Incorrect2":"Tailande\u00f1o","Incorrect3":"Tahitiano"},"210":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Timor Oriental?","Answer":"Timorense","Incorrect1":"Timpontevedra","Incorrect2":"Timador","Incorrect3":"Oriente\u00f1o"},"211":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Togo?","Answer":"Togol\u00e9s","Incorrect1":"Togue\u00f1o","Incorrect2":"Toglodita","Incorrect3":"Togole\u00f1o"},"212":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Trinidad y Tobago?","Answer":"Trinitense","Incorrect1":"Tobaguista","Incorrect2":"Vago","Incorrect3":"Trinit\u00e9s"},"213":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en T\u00fanez?","Answer":"Tunecino","Incorrect1":"Tuno","Incorrect2":"Tunante","Incorrect3":"Tuneze\u00f1o"},"214":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Turqu\u00eda?","Answer":"Turco","Incorrect1":"Tuerca","Incorrect2":"Tornillo","Incorrect3":"Turquilense"},"215":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Ucrania?","Answer":"Ucraniano","Incorrect1":"Ucrano","Incorrect2":"Ucran\u00e9s","Incorrect3":"Ucranialense"},"216":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Uganda?","Answer":"Ugand\u00e9s","Incorrect1":"Ugandiano","Incorrect2":"Uruguayo","Incorrect3":"Guanche"},"217":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Uruguay?","Answer":"Uruguayo","Incorrect1":"Paraguayo","Incorrect2":"Urogallo","Incorrect3":"Gallego"},"218":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Venezuela?","Answer":"Venezolano","Incorrect1":"Zuele\u00f1o","Incorrect2":"Veneciano","Incorrect3":"Venezuelense"},"219":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Vietnam?","Answer":"Vietnamita","Incorrect1":"Vietnam\u00ed","Incorrect2":"Vietnam\u00e9s","Incorrect3":"Vieterinario"},"220":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Yemen?","Answer":"Yemen\u00ed","Incorrect1":"Yeme\u00f1o","Incorrect2":"Yemenita","Incorrect3":"Yemenense"},"221":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Zambia?","Answer":"Zambiano","Incorrect1":"Zombi","Incorrect2":"Marciano","Incorrect3":"Zambiense"},"222":{"Question":"\u00bfQu\u00e9 nombre recibe quien nace en Zimbabue?","Answer":"Zimbabuense","Incorrect1":"Zimbabue\u00f1o","Incorrect2":"Zimbabuenita","Incorrect3":"Frutero"}}